Virtual Youtubers討論區（439）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

黑色

hololive啲3d真係好廢

撞最協冇人睇lamy

黑底

穿模

ban

BLACK

仲假撚過n支a

8萬幾人話無人睇lamy

座長好野

冇人睇 86000

屌你 雪媽3D好屈 沉晒船

祭絲仲SC恭喜佢

astel

模組都穿得幾犀利

唔多唔少都會有

可以專心睇雪媽了

雪民既事
能算人嗎?

其實有冇邊次3D睇到唔係黑底

酒樽

真係有酒樽

好過冇

3D酒！！！！

好大力

35阿婆底褲

bgm

我唔應該笑尻MATSURI企定定
原來佢一早PLAN好哂

洒樽

雪媽：446，麻煩你出一出黎

lamy真係愈黎愈仁，點忍

好似4冇?

holo班V幾時先可以唔洗用念力拎道具

仲要三條友分?

個酒樽

歷媽幾時真係有酒商工商

Cover

446見到酒樽縮曬水

多一分/1kill就無16

3d紀念可能順便出埋

老母

10包, 除死佢地都除唔盡呀

營收幾千萬既細公司
多多包含

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

Kanata

意粉佬落下男兒淚

兜頭仆落去

專業cam man

Astel果隊邊個喊緊意佬？

專業龍友

今次無得嗌 winning son

攝影師

係

病嬌眼

yes

似催眠play多d

lamy

天使根本都係一個大叔

3位5位係 各樣零食10包 4盒 3盒 4盒

Chat班友spam左超過五分鐘恭喜16位

astel岩岩都有喊

意佬

果句講咩，日文垃圾

邊道屈, D技術差好多

今次真係 TMS 沒有輸

STAR 3個大男人喊到成隻狗咁

係努力既成果

肥希寧願要零食

我唔識日文

一直都話佢唔係純潔
係無知

逼意佬食晒10包然後對意佬講唔想食零食嘅話下次我地aim電腦

izuru係到安慰緊2個

最後一場真係咩都返哂黎

好撚lag

今次比賽我睇astel都睇得好開心...
夜啲打個感想先

你見佢一個人係之前2nd live到食晒d零食就知佢cls

睇下猩猩就知帶新手幾難
RAG沒有輸

意佬生性

個胸唔好再搖啦 好影響我睇野

我飲酒
但唔會俾酒吞噬

chat好似話計錯

衝到上第5真係好激動
前面真係打得唔好

好撚lag阿

零食大盜まつり

前面定後面定全部

就快lag到變弱智

垃圾youtube

hide撚左chatroom都會同你自動load晒chatroom所有comment

食完自己間房d 零食仲去埋隔離房拎

boing boing

電腦要飛走了

屌你老母計錯數

最後嗰場 熱血到 爭少少就第一

搶左鬼部電腦，不仲了

頭先場外計都提過係同分輸kill數
應該有人一路集計知道結果

lag 既用potplayer

小學生

咁反高潮

想問下巴打雪媽個直播會lag 係咪我問題

nene

NENE識啲野

太lag，開返potplayer算

咁樣玩野計錯？

Nene做到野

nene 腳膠

LAG到震

影響邊個排位?

Nene知我地心

3部電腦變3包零食

點解咁鬼LAG既

咁快cap

LAMY治癒我心靈
上返水了

咁lag係我網問題定yt問題

㚒埋

大腿肉比絲襪擠左出黎

今日無睇過TMS果邊，佢地練咗咁耐都要落到這收場，比我偶像騎在頭上

影響第一 後面唔知

講緊佢d動作 唔係睇技術

YT問題 轉用potplayer

youtube垃圾
用手機睇啦

第四局時的分數
NsN 58pt kill:29
JMY 62pt kill:31

第五場
NsN 第四名5pt kill:4
JMY 第十名2pt kill:3

加總
NsN 67pt kill:33
JMY 67pt kill:34

WTM 表示興奮

廢囉

差咁遠

好似話NsN係第二

nene識野

加拿大

側乳角度

頭髮穿落對波 呢個真係唔忍得

係咪要轉推啦？

唔撚係掛.jpg
班友仲恭喜成五分鐘

孝義永在心

好仁

nene tskr

痴線個加拿大

個live變越嚟越奇怪

NENE

有大叔出現左

RAG三子要打CR CUP

側乳

巴哈見到

三個男人真情流露

近鏡影胸，我真係頂唔住，太大刺激，老人家頂唔住

nene社長

咁樣小千個隊係咩心情 營運咁樣搞

TMS攞到電腦

一定要嬴

係入左好多會
但而家係主推船 露 同LAMY

素晴らし

等最終確定

用緊客廳電視睇lamy 3D
佢lag到咁都唔知係咪好事

係三個都有？

我好了

個側乳

3d樣側面黎講係咪第一 真係好靚整得

係
有3部

一人一部

會唔會無前十

好腋

會怪自己收唔到最尾個頭

睇完依個live我驚我忍唔住做埋雪民

其實你偶像係邊個

用potplayer開

想入會

泰國妹好緊張

獅子神之前嗰下岀圈

點用

猩猩隊第11
holostar果邊熱血過後有零食有sc，工具猩只有お疲れ様でした
可惜我窮無錢比sc

Lm TMT

大福變大

大福……你

今日之後nene就係我大佬

淨係得團長可以大過個模

開啟連結, 直接貼youtube link

發現草清係cctoy釣魚

貓

真

雪花喵米

懶鬼ayame

祭養飯時間

lamy d動作真係好可愛

Noah開返live2d

要被變成了雪民了

加推?

nene啦

岩先仲因為搶唔到RUSHIA直筆頹緊
而家LAMY救左me

Watame

Lin

DD

好可愛

QQ

懶鬼

格甩底羊

上次cr cup shaka個隊帶住個未打過apex既囡囡都拎左次第1啦 冇野係冇可能既

watame識野

右鍵>開啓>開啓連結

明明頭先仲笑得好開心

會唔會諗太多前十
CR CUP果班怪物黎

可能意佬突然carry

就快到goods宣傳，預言：出限定直筆雪民證

到時就死得人多

收聲

最估唔到係 野餐組會高排位過TMS

俾你揀你想騎人定係要電腦

睇嚟無人會再嫌棄まつり直播 APEX

lamy 動作好少女

沉喇沉喇

好lag

三家姐騎撚住大小姐就夠

不愧係佢

真idol step

nene終於唔遜

nene 860分

第三場衝出去送頭未低

NENE屌打

NeneOji

真係唔同級數，同彩虹有得比如果冇咁lag

Nene

我要見到血流成河

我騎祭

ねねおじさん

開車

雪民證

今次算唔算nene終於贏番次

nene今次真‧沒有輸

3d飲酒未

Nene係真孝子

nene懂球

lamy好少女

野餐組個跳點易入圈
唔會好似TMS咁樣一開始比人卡係圈外
最多係打輸

星川唔記得有3分鐘delay
讀緊sc就斷左條stream

Noah係咪喊

Sick ball

我騎拖華

想問youtube live會lag是咪正常

留返3d コラボ個時爆

有無人有最新分表可以些牙

以後邊個講nene壞話就同我過意唔去

youtube問題

用其他player播

沖涼

小千果邊天堂變地獄咁
仲叫人唔好怪主辦
自己最後拎唔到頭

BAN

今次用potplayer都lag

lag到即刻down potplayer嚟用

最後爆點一定係飲酒

lamy d 動作同船長真係好大對比

個過場唔錯

戴住bra沖涼????

iphone由頭順到尾

個bar濕晒

難得拎到第一 努力咗咁耐終於有成果
結果依家咁樣計錯分 真係好痛

叫主辦送多3部電腦兩隊第一la
咁簡單賽制都可以計錯分

幾時後夜祭?

hal嗰邊完咗都仲有11萬人

我沉船了

我騎百鬼

用potplayer

淨化時間

有無最新分表

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋姚子羚, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

羊係鍾意啲多鹽嘅部位
例如腳板底同腋下

唔敢睇

同分差殺數 g9g

煮飯仔

我用potplayer慢1~0.5 秒

直接copy左未改添

都係第一

諗住計雙冠?

由今日開始我係雪民

穿晒模就咪show出黎

表哥

D配件

頭先應該打去要多三部電腦

lamy呢種高質女仔真係好岩搞姬大小姐

飲酒

係咪唔想畀人燒

Super?

隊酒

好似改咗雙冠軍

「屌... 對唔住 計錯分唔該送多3部機黎..」

真係兩邊派獎品

冇玩開apex嘅想問下有holo嗰3隊各自打成點？剩係講下比練習時好定差就ok

雙冠軍

飲到咁

本身一開始講如果同分係計殺數
今次因為發表錯左,所以2隊同時第一,2隊都有獎

冇計 佢開頭公報左 而家收番轉頭咩

頭先應該打去R多三部機啦

都岩既 起碼大家開心又唔洗比人炎上

計kill數

雙人床

合理啦咁做其實 比假希望人

成支隊

早知要16好過

再送多3部啦，17都轉左やよゆ

「我會出返錢」

聽講羊肉同鹽都幾match

個位ssr嘅

2個枕頭

唔咁做肯定俾人燒到仆街

不過個獎品list咁怪，中間有d名次完全無獎

一舉高枝酒就秒清

全部比練習差
5隊加埋唯一一場打得好係得RAG尾場落第二

再燒真係頂唔順

話左上場JMY條友自己跳出圈唔駛送1分俾NSN架啦

其實係我

小千知自己輸左 唔係好開心

有
有零食

屌
特登剪出黎？

RAG尾場意佬生性

希望佢打多d
最緊要佢開心

RIP

Noah b唔好喊啦

不仲

做柒咗就要靠公關手段了
不過唔知佢係R到多3部定自己貼錢

牙鬼:平時咁撚威拎把槍指住我啊拿

日本D比賽好興係咁
D特定數字會有獎品

等咗咁耐就係為咗呢一幕

對波都兩個啦

現實唔敢反抗 只可以喺APEX爭返口氣

駁埋之前射低佢段片就完美

我覺得自己貼

叫我番工呀拿

lamy好正

唔洗理邊個比錢啦起碼我覺得極速解決左個炎上已經好好

幾搞笑幾好

做咩好似順左

炎上商法

好正

返工呀嗱 (BANG)
三家姐呀嗱 (BANG)

LAG到

洪天明咩數字都有得拎花之戀

Goods 出左啦
有飲酒用嘅鋼冰粒

播片

起碼等包尾嗰啲都叫有個目標

咁計三部機錢真係事少

lag

FFL應該唔會咁小家既

名份重要過部電腦 你做liver都用唔著部電腦啦

係冰 正

d動作好正

Youtube Lag左成日都唔知做乜柒

估唔到真係關鍵1分

懷疑個個都F5緊
有咩可能突然少左幾千人

三家姐繼續apex

威友表示大興奮

有冰石
All in!!!!

獅子神在下一盤很大的棋

全部都係4000姐

唱歌係咁

死人都似

towa matsuri 第5場打得幾好
但頭4場都係一開波送頭

阿鬼小學生就本身無慾無求 (除左狙黃上)

所以兩隊都第1

到唱歌部份例牌跌

生日先出過直筆 簽撚死佢咩

唔係孝子但都想要舊冰

係咪咁多goods最實用呢樣嘢

無慾無求？
人哋講到明要16位

今次d聲tune得好咗喎

lamy對奶係最順既3d

買爆呀屌你

果幾粒冰單賣都只係2000yen

我轉左用potplayer

Thanks

睇配備其實部野唔差架
日本電子野好撚貴
當然小千有錢唔志在

All in
總於有實用goods

一開波送頭其實只有第4場
兩場係比人卡係圈外
一場係收完APW之後比人撿雞

真，又靚又實用

配埋兔隻杯同酒

可能要多三部TMS 6kill

我無用potplayer都順wo
屌岩岩打完呢句就lag

3070我都想要

飲烈酒又想凍飲又唔想落冰搞到水哂
呢樣野真係好撚實用

我都冇買
當初買唔到酒就唔買
而家有酒買就冇杯

冰粒幾靚

雪花老母3D 竟然冇SC實體化

想要鋼冰

小千先diu營運一下

我都發覺有尼個問題
殺APW 3kill
最後一場 3kill
應該係 6 kill

好似之後有通販?

都唔係嘅 如果唔飲酒完全冇用

粒冰想要

ice cube幾得

粒冰幾正

真係實用

無乜幾可係屋企飲酒

咁不如一人一部算啦

轉返用iphone嚟睇又冇事
電腦睇lag到變PowerPoint

準備搶呀

估唔得得咁少野賣，營運係咪睇少左雪民既消費能力

又係kirameki rider

可能後面根本全錯
但因為大家最首先留意到1/2錯

又冇限量 慢慢買都得啦

唔洗搶啦 等埋座長生日先一次過geekjack夾單買

Lag到傻
牙雪幾好J都嘥晒

好後悔自己點解五期個陣唔激推lamy= =

噤3set自用

唔係啦 佢地幾個3D化都係平野 生日一周年先會貴野

遲d 丁重播 証明多人睇

我覺得3部PC要照比，但計原規則明明贏咗變雙冠真係唔抵

星街隻戒指我都係咁諗

駛唔駛咁多
4粒其實都幾夠

轉場

播歌定點, 唱得唔差

8點咁多台點睇

營運唔想比人炎上係得呢招架啦 冇計只可以怪佢地on9計錯數

手機唔lag

後追第一步去夾公仔先啦

真心lamy唱得唔錯，幾穩。點解好似無見過佢歌回咁

推冇分先後
我都係2nd live嗰排先入LAMY會

過兩日就係入HOLO坑兩個月 呢兩個月好開心

好明顯播

見到今日條trailer已經覺得好大鑊

講真唔係雪民都想買鋼冰粒，真係好實用

3set酒杯都裝唔晒

習慣大MOON

男歌限定

nene沒有輸

我全都騎

營運係睇少晒所有holo fans
出GOODS次次數量都好少

因為有調音師

播

會限有

Ramy個3D debut 無4期

唔多飲酒 不過照買！

升左4k

開auto tune是基本常識吧

佢一開始覺得自己唱得唔好 淨肯會限唱

粒鋼冰算唔算cover入面最實用嘅goods

聽落冇乜auto tune到 唔算重手

飲開酒岩用

笑死 睇都無睇 掟左先

你飲酒咪係囉

最實用明明係會長條尾

因為你冇入會

唔撞3D唔撞apex，咁咪塞曬依家

右面個張big star應該第三啦下話

💪💪🥺

我都係用電話睇冇事但電腦lag

入入下真係好快全部入晒

J巴咁堅

睇星街殺人

咁big star應該第三
tms ksn 雙15
後面雙17

電話睇一直都好順

Server down

呢個都係錯，兩個1st 應該冇2nd

tama

飯果張冇再拆kill point黎排
但統計數字應該準過營運

買得未呀屌

下星期日就到ねね

POCHIMARU(孔雀老母) INA 同LOFI 支持下

粒arc star 炸自己

上一頁繼續
retry咗2，3次就俾到錢

應該唔會買立牌 但係冰粒應該會買一pack

tms ksn雙15 無獎
16嗰三部機俾埋第一

船長

雙開

右邊個16都唔係正常計分手段嘅16
正常計分手段16應該係roberu
Total20隊 最後果名冇可能係19

一人一部 打和啦super

同分計kill
TMS會戀14 社畜隊先係16

主辦蝦碌到

唔好提銀包
好彩美股生生性性

5期水尾定點, 3D debut得lamy sc過10萬

100萬問題，偶像忙緊乜

二殺

プティ

唔買會後悔

astel沒有輸

TMS訪問都做埋
斷估應該都唔會收番掛

咁多台，會長同時視聽應該冇人

不嬲其他兩個都唔係養力千型

練歌🥺

做...

Rich

唔係不嬲菈美老母最養gachi咩 5期入面

都唔會最後一名係19
同埋你有雙第一點解唔可以雙15

你地就好我靠返工錢買

牙心個台真係好多勁人

最鬼趕客
有2000都偷笑

會比Holo fans炎

哈弟包底

心心又引晒啲大師出黎

原來係飯田果邊開
差D唔記得左

水姐

到底freechat到期之後會發生咩事

又有專業心豚

孔雀老母畫嘅Ina不得了

星街 3殺1助攻

今次真係

4期最少都18萬

冇認真計
似係最後一場全部kill數冇計
然後修正淨係修正左1/2
如果係都幾on9

...菜

心豚真係次次都有勁野睇

心心台又有痴線佬

TAMA

應該個個都勁到痴線

有冇清可以教下路點買

痴極都係困係常識入面

心豚真係好優秀
次次都好多勁人

星街第一場就食雞

champion

彗星比人帶雞

笑死 係咁叫隊友救佢

佢有員工

星街：我唔想食雞 我只想殺人

佢好似唔發覺係尾圈
佢個隊友唔救直接去埋尾贏左

仲咩咁都衰收尾

淨係想抽卡

有幾多個會來一齊起呢?

船長終於問面試完無聯絡

名次依啲事後出返post解釋做足表面功夫就得架啦
獎品依啲私下有冇俾你鬼知 而且應該冇人係為咗aim獎品而參賽 有當然最好 但冇咪算囉 都係想玩得開心嘅姐

入社員零

你做得好好架啦
好好鍛煉意佬再黎過啦

啲心豚個個女子力都好高

去心心台睇大廚煮野食

社恐

入人事Mio數

虛無

牙心

好似女人手黎 唔通有女心豚

下次可能意佬carry

星街話想參加v既咩咩大會，意思係想參加比賽，覺得同大家比賽會好開心

咁計職位
又真係關人事部長事

水姐：我麵包店老闆請我都冇聯絡過

聽日開始接力

係咪我記錯
會長睇親都好似係Fast and Furious?

聽日

要好好鍛煉啊意粉

變私人

星川落下死果幕

直接上twitter search集計仲快
大把人即場計住

我漏左打佢既真心話。
星街：參加比賽可以殺更多唔同既人

心豚真係好勁

腦內採用

有冇後夜祭拳賽
意粉佬好抽得

但係如果比人收獎品嗰下真係好sad

佢邊有時間咁樣練

又有女心豚

好多

女心豚

女人手

心心依家呢個會唔會太屈機

話說會長過幾日開ASMR

兩邊都兼職

小天使狗到

紅蓮之弓矢得半首

日本電腦野好貴架

有講唔想扯貓尾同冇時間

唔多才多藝冇資格俾心心踏

佢可能真係志在參與（殺人）

殺人 俾人殺

佢話fps太新手就算
不過俄羅斯方塊 馬車呢d都好想參加
好似運動會咁 鐘意同人分勝負個感覺

屌愈來愈勁

首bgm好洗腦

呢個好撚屈

外判比flare建設起，洗唔洗比錢架

岩岩先發現16名都送電腦 咁撚on9

好想食

好撚pro喎呢個

成班心豚真係痴撚線

牙心想用火槍

會炎上

睇到好撚肚餓呀屌

想唔出糧俾員工?

佢d bgm 好洗腦

仲有人肯同佢玩俄羅斯方塊?

隻碟

個個都勁到抽筋

怕爆

遮住左阿心,唔合格

唔比錢 比魚

目標要全部人都比佢殺一次

仲會燒埋

如果用日頭返OK 夜晚返7仔咁諗
其實反而係好慘

良心企業

見到台仔話有消息傳出話兔仔因為同兔仔老豆嘈所以先收台

講到好似係現場咁
真定假

肉痛都要俾啦

人事部長準備咗

你想信咪真

你信?

我睇番重播，主辦話佢16歲，所以16名有電腦

你想信咪係真囉

你回想番當初nga 啲幻想文
自己用腦諗吓都知啦

呢個睇落要整到咁都唔係咁簡單
係另一種意義上既高手黎

用三部電腦就解決到既炎上一定要比啦

我話我係兔田老豆同佢嘈完都得啦

差17k要開幾耐

我係ぺこら老豆 我地冇鬧交
你信唔信我消息

佢前幾日先好似殺完人射人屍要同人和解

事主都未出黎講野外人講咩都得

舊飽好似有少少脆皮

又有fans幫佢搵裝

NGA都話會長貼錢打工

冇包尾都偷笑 CR cup有幾多隊冇頂獵

搶唔到直筆頹左兩日冇追V
冇追消息嘛

如果我係老豆知個女一年搵幾千萬羊我就真係多謝個女都黎唔切

早知我又去撞下

少少核突

納豆蛋多士

你信咪係囉

你可以問下個條友係咪同兔仔一齊住，唔係就叫佢收收皮先

納豆生雞蛋，鬼佬最接受唔到

幾時有How to basic風既參賽

係grilled cheese

我都接受唔到納豆

除非有咩好爆既野
唔係我估會過24小時

不過上次邪教活動話起碼3個鐘結果2個鐘都無就完

兔田屋企人嘅事邊個流到出嚟呀 用咗腦諗下先

跪個女，可唔可以帶下老豆去旅行

好撚好笑，快d去試

大boss喺後面

叫cover請埋老豆

佢呀哥

果時要番工宜家全職唔同D
BTW我覺得幾難

都係發酵嘢，應該夾wo

未就係
On9先信

創HOLO最長記錄

兔仔求左兔媽叫佢唔好同妹控哥講

差成17k都耐久咁勇
鯊咩都要成日吧

唔通CNN bcc咁浸老婆同佢不和又知咩

佢schedule排咗12個鐘

你地又開始針住人

我係會然懶鬼あやめ老豆
佢講緊大話

haachama有冇提過

佢屋企人有上台灣討論區

私人比賽係咁架啦,CR個比賽個老細仲癲
見到有人斷線最後出黎效果好綜藝
比賽後送左特別獎,比左部PC比佢

得啦知啦 佢呀哥實係台灣人上開k島啦

侵侵失去了一切, 我們證實了這消息

我都冇話信 上黎問下啫 都話佢講撚到好似係現場咁囉

接力冇RBC既

後夜祭 胡桃

取り急ぎですが、これ以上入れ替わる順位についての賞品についても1位の方々と同じような処理を行う予定です。

大家都有電腦super

我係達斯·維達
我係你老豆

Tama又發功(正常)

呢個心豚幾勁

星街:之前用wingman玩得幾好今次試下用成點先
下一秒:換左301同mastiff

以死神既號召力分分鐘聽朝開波前已經剩番1萬sub

派晒全世界

如果係出新歌谷sub就唔同講法

咁tms呢

頭先個隻心豚肉丸真心靚

一位多一隊 16位又多兩隊
送多9部
呢9部分分鐘要廿萬

蝦碌既代價

畫畫台又幾輕鬆

條友好似抄㗎仔anti啲留言咋

唔係引戰,但左邊iofi畫畫突然勁左咁多
最少對眼個眼距終於都正常番

仲有觀眾嗰個活動

薄影到唔止冇觀眾識佢, 連同事都唔記得佢

唔係掛

都話咗嗰個人個表都有問題
16位係roberu 唔係嗰兩隊
20隊最後一位唔可能係19

CR cup難度高好多倍 我估佢地想拎大賽經驗姐

以平時行為,我覺得死神班友好大機會要佢玩過12個鐘

見到有代購做緊九算

list price
LEVEL-R049-iX7K-TAXH [Windows 10 Home]
ILeDXs-R049-AiX7K-TASXHB
Windows 10 Home 64ビット [DSP版] Core i7-10700K インテル Z490 Express DDR4-2666 DIMM (PC4-21300) 16GB(8GB×2) 500GB NVMe対応 M.2 SSD 2TB Serial-ATA HDD DVDスーパーマルチ GeForce RTX 3070 8GB GDDR6 ミドルタワー / ATX 700W 80PLUS BRONZE認証 ATX電源
176,980 円（税別）～

唔係昆蟲嚟啊嘛

本社咁快起好

蟲蟲

水之前明明就讚佢個機關門

開始有痴線佬

你想方便唔洗搵集運就等聽日geekjack開賣直送就得

屌甲由餅?

終極底邊
邊個話佢係holo人緣好好

佢就係暗示tms個case會送多3部

蟲

凌晨起身就係整咗呢啲野

thanks

9算??

焗昆蟲係咩事㗎

CHING係咪俾錯表情
唔係牙心整架舊野

9算賺到咩

TAMA唱不死傳說日文版, 咁大件事冇人講?

夸建要行路返工

過氣啦

聽緊 唔需要人地講

連V棄養

個位係咪同村距離好遠？周圍都唔見建物

我明 但上面討論緊佢地拎唔拎到前十

屌

個個專心聽 係得你而依蛾蛾

攞個pan拍

已經成為台仔嘅形狀

心豚開始發病

Ina會唔會畫太靚

遠遠到船長話唔起電車會辭職

cls唱歌咁正唔聽簡直係損失

星街

星街支狗散

咁都係要十萬

mio 比成堆鑽石社長

64+49粒diamonds

MIO真係俾咗啲鑽佢

專心聽同上登出PO冇衝突
易過做保安

見到都覺得臭

倒咗啲咩落去

咁多人分100鑽

星期日8點打後係聽tama唱歌時間要講嘅咩？

geekjack到香港用乜送?郵局?

1槍都打唔中

糖漿?

乜能野黎

人事部要負責埋出糧

タラガチャ

我以為係酒咁撚癲

阿女對白雪雪既乳房真係好賞心悅目 (要人)

EMS 郵局

夸寶準備用Gacha出糧

分分鐘貴過set goods

holo啲family mart goods唔代購可以點買

呢個咩事㗎

連V唔叫人
同接得番2500

甲蟲？？？

我之前試過用booth但畀唔到錢
我冇paypal
想問下booth係咪ban左海外嘅信用卡

咁樣出糧黑到

玩埋甲蟲

甲蟲王者

cls

我睇唔清楚 係酒都唔定

哇屌

sf?

上年年頭開始ban左

唔好咁痴線啦好嗎

好撚恐怖啊屌

專業架，之前5期goods佢有份做

wa 整蟲？！

係 海外根本上只可以用PayPal

超不安

媽啊

曱甴

Cls

cls 依個仲癲過心心

牙心我屌你老母

佢老母what the fuck
玩埋曱甴

想嘔

CLS

哇屌食緊生果轉去哈叉媽台嚇左嚇

嘩 我屌你老母呀

屌你老母

見到甲蟲已經走撚左

咩國家嘅人, 食曱甴!?

想比人燒

我本身今日入心心台無打算睇呢D

裝甲蟲1開2果下我真係屌左聲，點知再黎多個煮甲由沙律

一開阿心台，見到呢啲即刻熄返

UsaKen logo

牙心你今次玩大左

Virtual Youtubers討論區（440）

識郁果下 我屌
心理陰影

拆撚咗人地個logo

經理人都痴咗線唔stop佢

條友應該有養開蟲?

屌 心心個台播乜

一開頭見到隻獨角仙我就已經唔睇，估到冇好嘢

我屌
條友痴撚線嗰啲曱甴嚟撈沙律再搽落個甲蟲度

起碼萬幾人一齊中伏

牙心痴撚線

35

生甲由撈沙律

成咋識郁嘅掉落去個兜到

郵局個智能櫃申請左都唔識用

能知會播蟲

一陣35要食haachama D野食

明顯
個甲由箱明顯係養開

心台最後嗰位咁 hardcore

冇睇心心台
睇文字都打哂冷震

入學

應該養黎餵寵物?

一撳入去心台即刻閂咗
衝擊太大

有無畫畫台LINK
要回SAN值

屌你老母諗返起最後個段片個身開始痕

日本好多人中意甲蟲，今次可能真係有野
你話d曱甴都算

FFL應該會贊助既
間野本身都係狂送電腦出去俾人做比賽獎品

屌啦聲，要下聽船長把聲回血

twitter一早有段片 見到識郁即刻唔敢睇

haachama係唔係要俾人report了

水姐去左學校睇

希望唔會炎上

9算都好過去搶
你都幾食米唔知米貴....

有無原Link

啱啱聽到心心話最後條友有channel專門整呢啲

水姐佢地mc咁高同接

pillager

有兩個1m既人係到點會唔高

兩個百萬喎

唔想知

有船長喺度啊嘛

HAACHAMA會唔會出現呢睇完啲蟲有PTSD

好彩樓下食緊飯睇唔到

野兔+船員

MOONA!!!

依家官方都有直運唔洗煩 仲9算真係搵笨

我本身就係諗住等MIKO台先睇住牙心先
而家

好似係阿心個預告 唔想搵番

咁用番代運就算

比起其他holomem仲多堆中國人睇

好想睇

moona上咗mc

因為直筆先係姐 唔係直筆冇限定去geekjack勁方便

見到拆招牌即on
要戰爭了

巴打……你1po我又諗起頭先隻甲蟲

唔會啦,佢話參考嘅
之前話瑪車進級唔到就食蜘蛛, 當晚就訂咗

邊個拆嫁，頭先打緊機望唔到

又玩魔王勇者遊戲

狼媽真係湊女咁

其實9算全包算係公價咁濟
唔好講到人地劏你一頸血咁

利申幫襯過好多代購有平有貴
貴既自然快啲做野好啲

aqua

geekjack運費包送到上門喎

9算算好有良心

野兔

不仲了